Modifié le 27/05/2020, 22h11 

### Manquant : ###

- Notifications -> en développement, mais faisant crasher l'appli pour le moment, sera rajouté sur le dépot dans les temps si possible.

### Bugué : ###

- Actualisation du tab 1 (affichage des rappels) : se fait de temps en temps sur navigateur (certain), aucune idée sur androïd pour l'instant. c'est très certainement lié à l'asyncrone.
